「Kung-Flu」侮辱功夫精神 李小龍女兒斥特朗普製造分裂

屌你條垃圾 除咗癡你老豆個名仲有咩用？
垃撚圾玻璃心

收皮啦....邊個國家傳出黎又唔見你屌

功夫精神即係係咩精神？

D國術佬出黎獻醜就真係侮辱

起碼雙截棍已經唔係傳統功夫

佢而家靠李小龍個名，整左一大堆貴到仆街既李小龍周邊產品嚟賺錢

例如？

你自己慢慢睇啦

咁叫佢返支那生活，唔使忍特朗普總統。返去練支那kung flu！！

職業女兒

李小龍成日講功夫其實只不過想賺錢

佢心入面擺明覺得中國功夫廢

Everybody was Kung-Flu coughing~

Who?

佢真係好撚肉酸
佢老豆以前啲兄弟帶挈佢拍打戲又唔掂
而家但凡乜野有關佢老豆嘅野，佢都要叉隻腳埋去爭話事

Xi chat xi chat

我最記得係李小龍細佬果陣拍李小龍傳記電影，佢又走去出律師信阻止，最後法庭判左李小龍由出世到十八歲既版權歸細佬，十八歲之後歸老婆仔女先至解決咗成件事

她續指，「功夫」一詞是指通過努力和實踐獲得的技能，作為有百多年歷史的中華武術傳統，功夫立足於毅力和勇氣。特朗普把仇恨和暴力攻擊，與功夫流感和中國病毒（Chinese virus）等詞連在一起，讓人感到不安，「從純粹的武術的角度來看，我認為以這種方式使用它是不合適的，功夫是為了建立內在力量。」

錯撚晒,李小龍心目中o既功夫係唔受局限,不斷求新求變
而家班傳統武術大師先係侮辱功夫精神

屌，好撚似我會考果陣冇考試溫書鳩答既答案